到底順豐係點樣崛起？

見近幾日佢個股價都升到癲就好好奇
順豐老闆以前係做走私 近年爬起係因為E commerce帶好多生意
但到底點解會係佢做得起？ 而唔係好出名物流公司
以我所知 就算係+你物流係大陸做物流 都搞左800張licsens
但都唔係做得好好
而順豐就做到又快又平
係唔係有紅色背景？

見大型書店有本順x王朝，可以睇下

Sor 以為風箏post